有咩足球節目好聽?

一直都有留意球星台
但係球星台D主持唔太得
係有ANTHONY同TONI 先聽

傑出阿仙奴

何wayne

e波live

垃圾

嘩眾取寵佢就叻

e波live 體野

何sir又中

體野

足球HEHEHE ?

真心
e波live

中？風就有得佢中

小心班信徒咬鳩你啊

何sir估中呀媽係女人，老豆會生鬚

球星台淨係聽樂仔

呢個好似太多吹水